愛護香港力量約20人警總外集會支持警方執法

「愛護香港力量」大約20人在警總外舉行撐警活動，秘書長李家家表示，有市民擲磚頭和用鐵支襲警，毀壞公物和包圍政府設施，因此支持警方執法。

被問到應否就612金鐘衝突成立獨立調查委員會，她說，監警會的機制行之有效，若成立獨立調查委員會同時調查，到時出現兩個調查結果不知哪個作準。她表示，監警會過往亦有個案懲罰警員，認為是有效力。

又話3000人

2000萬人

維穩錢用哂去邊

2億人

維穩費明明成球㗎喎 落格落咗去邊

20人分幾百萬真爽皮

咁明顯
Claim唔claim得足呀

毅進制:2000萬人